喺圖書館啲人聲大部分都係女人聲

所謂三個女人一個堆
一見面好似十年無見咁勁多野講
雞啄唔斷
嘈住哂

利申
只敢鍵盤

好似就傾完

終於走哂

終於有啲男聲
不過好細聲

有條女係到自言自語

仲要有條女戴到成手都係手鐲係到叮叮聲

好心除咗佢，見到都覺得辛苦

人耳對頻率高既聲音較敏感